曾經諗過會孤獨一世嘅你入一入黎

後尾發生咩事？

過程？

依然繼續孤獨

都幾快